同老婆同一間屋住都寧願用Whatsapp溝通

係咪好唔正常？

好正常，有咩問題?

shall we talk?